通常 1月1日 都會放假係屋企睇咜吒 ......

不過今年個 song list ......
希望個show好睇算 ......

見到林9都唔想睇

去緊睇現場

無隻歌識